武漢係唔關我事，但習要處理多個火頭都係好事

大家都係專心返香港啦
依家係最大機會成功啊！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

大家又唔記得左兄弟爬山
武漢係可以分開做 但做武漢只能派傳單 唔好大搞